1	DORIS	Tip dasar game
2	BUCKY	Beberapa informasi tentang di mana tempat menemukan harga yang lebih baik
3	BUBBLES	Informasi lebih baik tentang di mana tempat membeli dan menjual
4	SPUD	Tip harga real-time
5	KENT FIXIT	Tip harga real-time & boost produksi pabrik
6	DR.SORTANUTS	Tip harga real-time & meningkatkan keberhasilan R&D
7	MS.WOWSERS	Tip harga real-time, boost produksi pabrik, & meningkatkan keberhasilan R&D
8	MR.MONEYBAGS	Tip terbaik untuk harga real-time